{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57215&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 HOTEL YO"
    },
    "text": "YOホテルを訪問してくださったお客様、ありがとうございます。 いつもお客様に幸せな一日をプレゼントできるように最善を尽くします。 たくさんのご利用をお待ちしております。 駐車場はホテルのすぐ前のオンヌリ駐車場に駐車できます。(駐車券を必ずお受け取りください)計20台の駐車施設を保有しています。 住所は慶尚北道亀尾市仁東中央路の道で、仁東広場交差点からは82mで徒歩2分、仁東小学校から448mで車から2分の距離に位置しています。 亀尾総合ターミナルからは車で7.7km、5分、亀尾駅からは車で20分かかります。 客室の内部施設としては、インドンロデオ通りから分以内に超近接した場所に位置しており、様々な割引を提供しています。 フロントおよびその他の施設は、入室時の基準人数は2名であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 ご不便な点がございましたら、いつでもフロントまでご連絡ください。 追加案内事項としては、23時以降は入室時に朝食が提供されず、全客室でユーチューブとネットフリックスを個人アカウントを使用して視聴することができます。 また、5月30日から6月4日までは朝食の提供ができませんのでご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場はホテルのすぐ前のオンヌリ駐車場にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は慶尚北道亀尾市仁東中央路です。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルまでの距離は仁東広場交差点から徒歩2分、仁東小学校から車で2分の位置にあります。"
        },
        {
            "question": "亀尾総合ターミナルからホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "亀尾総合ターミナルからホテルまでは車で7.7km、5分です。"
        },
        {
            "question": "亀尾駅からホテルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "亀尾駅からホテルまでは車で20分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、インドンロデオ通りから分以内に超近接した場所に位置しており、様々な割引を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ホテルのフロントは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "23時以降の入室時には朝食は提供されませんが、全客室でユーチューブとネットフリックスを個人アカウントを使用して視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "5月30日から6月4日まで朝食は提供されないのですか？",
            "answer": "はい、5月30日から6月4日までは朝食の提供はありません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 402
    }
}